完sem做咩好

一齊溫書啦hihi
我仲未完sem呀

屌你老母留名

行路返屋企

仲未完sem呀柒頭？